%        File: commandes_git.tex
%     Created: Mon Feb 26 08:00 PM 2024 C
% Last Change: Mon Feb 26 08:00 PM 2024 C
%
\documentclass[a4paper]{report}
\begin{document}
\noindent
\textit{cd} repertoire ou se trouve le projet git \\ \\
\textit{git pull} (pour recevoir les nouveaux documents de internet) \\ \\
\textit{pdflatex} le nouveau .tex (pour convertir de latex en pdf)\\ \\ 
\end{document}


